有冇人返過/打算報金管局fcas intern？

吹到fintech乜乜乜 係咪只係當班大學生係IT狗/做下打雜？
有冇巴絲之前做過有經驗分享返？
值唔值得花一年入銀行學所謂嘅fintech?
(grad左出黎再做trainee人工仲高啦)
btw28/2 摺紙報名